警太子打人致情緒困擾 市民向一哥申索

9月1日凌晨港鐵太子站內發生警方打示威者事件，一名姓譚的前法庭書記報稱在電視直播中看見警方執法畫面，感到恐懼，情緒受困擾，更害怕搭地鐵，疑患上「創傷後壓力症候群」。他今天(3日)入稟小額錢債審裁處，向「一哥」申索5000港元賠償。

申索人譚志輝，他認為9月1日警方以警棍毆打地鐵上沒有構成威脅的乘客，無視《警察通例》中使用「最低程度武力」指引，不合比例的尺度超出「朱經緯案」，因而向警務處處長申索。

人人都可以做？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

831

推

睇下結果

全民派糖
會唔會快得過攞4000蚊

叫佢向法庭申請向港鐵拎cctv啊

遲下新屋嶺嗰啲話夾硬要強姦人令到終身不舉又話要賠償架嘞

告鳩魔警！

成功左全港都可以玩

小額依D告到佢破產

推呀

LM

佢成功左就正

有冇人教下係點告

有機會,4個月都未有個4000

全港一齊告

呢個人係咪可以索取CCTV?

分分鐘拎呢5千銀仲快過波叔果4千銀

cctv!

佢好似唔係第一次

睇電視直播喎佢話

成功左就人人都入紙

前法庭書記

書記識玩

係 無得講律師
唔上法庭佢就輸

應該多啲人咁做

屌你正呀喂
話埋比班藍屍知有錢攞

教學？

正喎
一哥派糖

temp file please

事發時係現場既就已經可以申請索賞，精神不穩就要睇醫生同休息多d ,影響工作就叫醫生寫醫生紙。
情況同交通意外引致精神壓力都有機會有得 賠償。

陳雲可唔可進軍法律界

成功就

求懶人包

一人五千

Wow

重點係要問佢拎cctv

我日日睇到新聞，睇到好困擾，好驚人，出街見到多人既地方又驚，見到一直最信任既警務人員都驚，攪到我唔敢出街搵工，生計都成問題，出唔到街，係屋企又成日諗起新聞既片段，一諗起就頭痛頭暈想嘔
新聞入面既警察行動畫面令我開始出現幻覺，生活同心理都出問題，我可唔可以申索？

我失去左工作能力，有無得賠多d

做得好，一開先例告得入就飽

5000???
50萬啦

其實有朱經緯案 D黑警上到庭真係走唔甩

和理非絕招
藍絲都用得，多人工過721

一齊問popo拎番啲錢洗

我又告
哩個$5000係即時
$4000下世都未有

push

點樣提告有無法律巴知我呢排都訓唔著

玩野姐

留名
我都想搞

我又想告

有無教學先

me too

係真係有

係咪之前"叫耶穌落黎"之後告一哥果個?

起碼claim 返百零萬心靈創傷先

朱蛇係時候上訴啦
走得太前

前法庭書記
可能知道玩法

正確玩法

有頭炮了

Alcock v. Chief Constable of South Yorkshire Police

求懶人包 我又要告

我都擔心自己同家人人身安全
好驚搭地鐵

想問下有冇教學？ 我真係驚左搭港鐵 晚晚訓唔著 太暴力太血腥...

我都想要懶人包 過了831唔敢坐黨鐵 嚴重影響生活

喂屌不如約一日一齊去

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

5000太少起碼七萬五

我驚左搭港鐵 晚晚訓唔著 太暴力太血腥...上到火車就作嘔

The claimant who is a "secondary victim" must perceive a "shocking event" with his own unaided senses, as an eye-witness to the event, or hearing the event in person, or viewing its "immediate aftermath". This requires close physical proximity to the event, and would usually exclude events witnessed by television or informed of by a third party, as was the case with some of the plaintiffs in Alcock.

呢招好似唔係幾行得通

嘩 正 要推

俾d藍絲港豬知道入紙有錢收
分分鐘踴躍過我地

我留個名等睇

你仲以為會成功 ..... 依家係假既三權分立
你睇一日提堂就知咩料

拎cctv

我本身有情緒病，等我扮慘D先 其實呢兩個月我抑鬱真係嚴重左。
申索成功我會全數捐番比星火或買Gear比你地。

推！

點告，我都心靈受創

5000..

我依加都驚咗搭港鐵

Fact checked?

心理壓力很大 賠錢呀

喺現場更加可以

一人5000 都過億

告5000咁少

係咪要係現場先告得

根據Alcock(1991) principle about secondary victims, 一定輸

我而家日日驚到腳震 行唔到 返唔到工 又要睇醫生

間接派糖 正

我日日睇到警察打人都好不安

理論上係，小額好似好快搞掂

成功的話就人人申請

我個妹晚晚發惡夢比警察追住打，依家唔敢再睇直播

5000咋？
起碼要5000萬！

繼續民事

推 呢d有第一單就可以有第二單
對市民黎講絕對低成本低風險！！

真係精神創傷

係唔係有5000蚊拎？叫齊一家大小申請

正 我都精神果擾 索償5000蚊黎洗下😭

而家去旺角 太子 就算搭巴士路過都好驚
唔知幾時要食催淚彈 幾時無拉拉有黑警上車扑爆我個頭 睇黎我要去睇睇精神科

申請應該快過4000蚊

In Robinson v Chief Constable of West Yorkshire Police [2018] UKSC 4, the Supreme Court made significant inroads into the principle that the police cannot be sued in negligence save in exceptional circumstances as a result of alleged failures in their core operational duties. Now, where a third party such as a pedestrian is injured as a result of a negligent arrest on the street by a police officer, the police are liable in negligence where that injury was a reasonably foreseeable consequence of the police’s actions.

所以D人係咁搵番當日係車廂既人

去小額錢債填張form，然後法庭執達吏會幫你送去對家地址

冇錯，困難在要證明。有醫生出紙，再 claim 返醫藥費，機會大好多。

(大埔個學生小朋友，你都可以 claim 黑警架)

好！

一哥派糖快定波叔派4000快

以前曾經說過，香港現在的亂局，可以透過法律和政治解決。

若有人因近來的暴力事件而感到不安，受到情緒困擾，其實可以向香港現任特首、警務處處長和港鐵公司作出民事索償。

如有人在乘搭港鐵時侯遇到襲擊、恐嚇，或因乘搭港鐵而身處突如其來的暴力環境，因此而身體受損或情緒受到衝擊，也可以向港鐵公司循民事途徑索取賠償。

香港的訴訟費用非常昂貴，但循小額錢債審裁處申索賠償，若索取賠償金額不超過5千元，遞交申索書的費用僅20元，而且所有事情皆可自行處理，不必另聘律師。

假如有一百萬市民向警務處處長提出申索，每人要求索賠5千元，累積索賠金額便達到50億元。

這類小額錢債官司過程簡單，每個人都可以自行處理。

今天便有一單市民向警務處處長索賠5千元的例子，將會對香港的亂局起到一定的積極作用。

本文不是唆擺任何人對某些人作出不合理的訴訟，而是希望情緒受困擾的朋友知道如何處理一些事情，對香港好，也對自己好。

除咗心理，有生理傷害嗰d係咪都可以?

好榜樣太子單嘢搞到咁多人瞓唔安食唔落唔敢搭地鐵 要申索

我想告
91嗰日直情係東涌地鐵
又係831咁不停響警報
諗番831畫面 搞到心臟好痛
跟住直琴依家都瞓唔到 唔敢搭地鐵

認真，睇得live多情緒波動，導致經常肚痛得唔得？

max50000

612 721 811 831

推到有cctv

橫掂都係告。幫手告到佢有CCTV出嚟為止啦

5000咁少？

咩一日提堂，不嬲都要48小時內，唔係就要放你走

咁 small claim 成本好低，因為唔駛經律師攪，皮費平好多

Cctv!

分散走
換街坊裝（如果可以）

pudh

係咪和理非先好告？
驚比人周到

好似要親自上庭，唔上直接判輸

有冇法律巴幫手？

大把返工人士有醫保，快啲去睇醫生啦大家

咁都得
佢得我都得啦

認真
次次經過太子月台個心都la住la住

5千萬就差唔多

$4000 仲未拎到

成功嘅話實賠到破產

甚麼是“小額錢債申索”
“小額錢債申索”是指涉及款額75,000元或以下的申索。

果然前法庭書記
識玩

一齊告！！！

讀返書先啦
而家75000

係咪要有醫生證明？

那個畫面都讓我覺得好不安，而且仲一直疑心831太子有人被黑警打死了

有醫生證明，成功機會大啲。

告得入就即排隊告

佢個case得既話真係人人都可以做
仲要佢只係睇live唔係在場

所以我都講咗唔知有無10次，叫所有喺屋企但中過煙嘅住客商舖全部一齊去索償

立即做

各位做野

睇# 73,83,107,124

各位 黎啦

我9月7入機場
你呢

可以告港鐵或警隊， 入場費$20

正

Lm

有無文宣可以幫手整poster🙏🏻

輪流索儐

thx記錯咗

一齊索償喇

5000太小
起碼50萬
睇醫生都要啦

5000？又有錢係香城online課金了

成本幾多，我都想做

佢錯唔晒，以前真係五皮上限

我都好驚啊

應該$20

案例上黎講係唔會claim到
McLouglin v O’Brien 入面list左3個原則
1係你要同受害人有直接或者親密關係，即係佢係你親人，最起碼你要識佢
2係你要時間同地點上接近案發現場
3係你要親眼或者親耳聽到意外發生

所以如果淨係電視上見到有人受傷，應該唔會claim到

我哋俾警察嚇到唔敢坐地鐵
我哋又要問popo索償

求教學

3
親眼睇到
因為直播緊

Now = 全錯
Pass = 正確

不存在錯唔哂
佢回覆嘅係今日，唔係一年前

地鐵遇襲緊係告地鐵，屋企受催淚彈影響緊係告黑警 （香港咁多呼吸道病人）

5000咁少想做先例？

真香港人

我都勁驚囉
真係唔敢搭地鐵
搞到勁唔方便

Pish

唔係呢個意思, 如果法庭係呢個意思, 咁同寫廢話有咩分別, 正常人都用眼睇野架啦...
個官係話你要係現場親眼睇到...

Good job!!!!

$5000?用咩計?

累警死全家

如果佢成功
10000個人告盧狗都破得產啦

九月七，機場見

九月八，美領見

要親人先得
除非影住比人打果個係你識既，否則好難贏

Tort law嘅問題
一般嚟講primary victim (直接參與事件)好大機會賠
Secondary victim 要獲得賠償 法庭會考慮幾個因素
1. Blood related, 係咪同被警方打嘅受害者嘅親人
2. Come across the ‘immediate aftermath’ of the event
3. Sufficient proximity, 你要係香港觀察到件事
換言之，受害者嘅親人因為呢件事患上心理疾病係好大機會獲得賠償
如果係電視睇到件事而有情緒困擾，法庭應該唔會賠
利申: 非專業法律人士，如有錯誤歡迎糾正

連睇電視都可能告，比佢打果d一定要告到佢仆街！

更係索5萬
假如2百萬人一齊去告 5萬x2百萬
都一百億

如果唔係電視，而係現場呢，三個月黎一定好多人無辜受害，一定有人屋企吸催淚彈 狗衝入餐廳黎嚇親食客 衝入mtr嚇乘客

全民派錢

5000咁撚少？！

今日返工入黨鐵見到4隻防暴,我個下都好驚

小額好似最高5萬

到時係全港告

先賠得5000????

可以試下，唔上法庭就輸，不過要有告嘅人地址。

Push.

真，睇電視實唔夠proximate
靠在場乘客告……

有冇得集體訴訟

係現場無受傷既話...
要睇你同傷者既關係 同埋你有無同個危險有幾近

全港一齊告9佢

有心理恐懼，唔敢再搭黨鐵引致增加交通時間或開支成本，合唔合理？

都係政府錢
拎去起大白象不如比我地捐比義士

乘客又叫埋啲親朋戚友一齊告
fatfat

老豆揾仔 大把

勁

岩
首先我地一定會告
跟住班貪錢藍絲同廢老見到有錢賺就自然會跟機
最後變全港告

成功左全民claim爆警務署

做唔到, 要醫生proof, 要睇報告, 牽涉professional knowledge, small claim呢個lv判唔到, 會升你lv去地院

Push

現場既話，有親人被打可以試下

如果有共識組織一齊入稟，可以開始整文宣

$5000會唔會少d
at least 50萬

仲快過我縮排4000

所以先想集現場既人

當然可以啦

都要證明到close tie先得
父母子女另一半一定得

有冇敎學 想攞5000

快閃
分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）

呢個派錢方法行政費應該底過4000

屌比錯負皮 sorry sorry

P牌冇力都推呢個！！！！！

勁揪

但如果佢用PTSD為由
要心理報告先100%告得入

知唔知幾耐有結果

法庭書記實識玩呢D野，佢咁做似係教材

㩒錯掣

今日開始要睇定精神科 將來有記錄證明

話拉埋親朋戚友一齊告既唔好啦
法庭判果陣會考慮埋你贏左會唔會令到好多人一齊出黎告
所以逐個逐個黎啦，反正小額錢債唔洗好多錢

集體訴訟無咁抵，個官判乜就乜，可能會total loss
如果逐個逐個去煩都煩死佢地，而且人均成本又低，有機會有d case成功 有d case失敗

+1

推 到 有 人 向 法 庭 拎 到 CCTV

每個居民、路人都應該咁做啦
大佬 我地出糧比你 你打返我地轉頭？

聽日去睇醫生 有醫療卡既大家一定要善用 叫醫生寫紙比你轉介精神科

睇完831而家都唔敢坐黨鐵
佢得左就真係要告埋一份

搭親黨鐵都勁緊張 成日好驚有狗衝黎咬自己

又可以話係電視見到市民信賴嘅警務人員歐打市民造成陰影依加見到狗狗都驚 向佢地申索

真識玩

香港好似無集體訴訟

📢📢黑警老婆好嬌俏，等人偎直好想要♥️

如果係現場受到警察受害可以直接告警隊
唔係現場可以告港鐵

5000 蚊甘撚少？

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

索太多可能會判輸 如果只係睇電視睇到有陰影

係咪可以告埋tvb 直播班狗打人我好撚不安

推，全民派糖

gchi

推！！！

我都有

推，求高人教學

全民睇醫生

圍警新口號-支持何君堯版

我係現場可以點證明同告？

睇完太子站條片, 我覺得警似恐怖分子

5000 係用20蚊自己可以搞掂
再多應該唔止咁平

我都好困擾

多謝一哥派糖

程序係點？

去睇醫生攞定紙先

呢啲咪做嘢囉 屌

應該唔得
原告唔在現場, 個因果關係太弱

利申: 讀過一個sem business law, f左

介紹下個程序要點做?

政府另類派錢

集返d曾經係現場既人

推，索討埋黨鐵
集體訴訟？

成功就有錢的話,你叫班藍絲點揀

5000 * 2,000,000

之前話咁樣可以令對方要派答辯人過去

全民入紙索償

lm

推

Push

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit) Twitter 共識頻道
Twitter 英文/外語組
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. 每日去tripadvisor 及google 負皮一間藍店
12. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

點會有藍絲同錢作對 人地一次撐警都收850，而家講緊比20收5000，仲要唔駛日曬雨淋

我唔係現場不過睇片都睇到心靈受創有冇得告

［法律撚心理撚入］831包攬訴訟黨鐵是否可行？

推

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

其實我都有咁既問題
晚晚訓唔著 唔敢搭地鐵
我係咪都可以去申索

小額錢債好似唔可以有律師代表

咁告一個完全無可能出現係法庭既人咪得

721 85 811 831傷者喺邊

全民跳閘

退休ACO做嘢快撚過律師政棍黨

做乜唔claim盡佢 小額去到幾萬架wo

補多句，以我所知的是。

但我唔明，上次 GPHONE 告懲教，攪到自己要輸皮幾？？

最好有其他巴打補充。

每人都去做

法庭書記

應該好熟程序

太子站解執未？

咁先至好玩，過百萬單case

Lm學野
仲有907 908有行動

Claim到2046

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

晚晚失眠係咪可以問一哥攞錢睇醫生

喂，有冇拎cctv ar？

少過$5000無得派律師

政府派錢

5000 咁少
至少50萬啦

退休ACO：「一哥你夠疆就出黎！」

5000咁撚少？起碼5球啦屌

多過$5000要請律師

我都有睇直播架我又要

5000蚊或以下要一哥親自上陣

好明顯醉翁之意不在酒, cctv

5000？！

一哥唔上陣另計啦

有無錢告先得嫁？

精神受創

200萬人claim 佢5k

咁所有市民受過警暴，催淚彈，身心靈受損的都應該追討賠償！

要一齊告啊

轉介精神科慢到pk
如果上到庭 佢會有專業心理學家提供醫療報告
唔知出面私人個啲得唔得 但都好貴
仲要跟佢個死人DSM-5 觀察一排先confirm到你有PTSD

不過依加咩方法都試

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

前法庭書記

要點做

正！！！

佢成功左就每人5000

推到多d 人咁做！！！！

推到有教學

師兄Send個sample出黎，人人申請索償

好似之前612 中信咁

推到現場所有市民都告

人地俾曬教學仲唔跟

可能呢啲人先識玩

唔敢搭地鐵
要自己揸車或轉搭其他交通工具
可能會付出額外時間或開支（如油錢）
可唔可以claim高啲？

支持

有冇律師教吓點做
當晚喺太子地鐵既乘客更加應該告黨鐵及警犬

人人5000$ 快過政府派

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
4. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
5. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

求教學, 一人一單

正呀喂

小額錢債有無得諗

推，人人拎錢

全民claim錢

跟機，只要case夠多盧狗已經分身不暇

可唔可以叫佢申請埋cctv?

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

有醫生證明應該真係入到 齋up就再睇下先 入到就精彩

想知

依加連搭巴士都驚，出街好驚比狗拉，長期都好不安

一齊玩

good job!!!

以前俾公務撚同我公司玩過，claim我公司$200

小額只理錢，唔會判邊方做啱定錯，上限$75000，不可請律師，唔出席當輸。要寫答辯。

去到先見調解主任，調唔掂先見官。

不過警犬咁撚多人，你要好多時間同假先可以慢慢玩。

有錯請指正。

官人我又要

推。

識玩用小額

一齊告

小額錢債，識玩

人人都可以告

而且，一定要傳召當事人

煩都煩死佢

我對太子站好有陰影

咁少！？

我依家見到制服都慄

仲未收到 屌

唔好搭地鐵

小額錢債
無咩成本又可以玩嘢

前法庭書記可以慢慢同班狗玩

留名，我近排都成日比狗嚇親

講真真係可以申索
好多人睇完之後都情緒好低落
只要拎到情緒創傷report就可以告到佢甩褲

點樣申索架?
有冇教學?

推推推推推

識玩

有呢招

香港發大財

可唔可以告林鄭個西樣搞到我日日失眠

612中信放煙都已經有幾個巴打係小額告 但唔係咁易

小心俾人tran 去 d court

只要成功一單, 就算每人賠5千,賠都賠死佢

推畀大埔果班中學生睇

教學呀

[急需文宣] 聽日起，戴口罩，直到贏

得喎 抗爭基金有了

really?

係咪地址填警總？
求教學

和理非行動

推 政府派錢

要快

一齊告！

無力都推！

200萬x5000=？10,000,000,000

請推呢張！
藍絲流出嘅相話係13歲少年！
唔可以俾popo假新聞得逞！

有無教學
好等錢用 買gear都要呀

突然諗返菲律賓人質事件

無力一推

申索得嗰5000

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

5000 ok wo
高d都得
821 831都適用
個法庭又唔會太難做比人施壓
大家一齊告
做文宣比同路人？

CCTV

CCTV!

Tui

CCTV!!!!

告得，有用post齊推

不安，情緒困擾

同意

例如上去九龍返工
東鐵線頭等$23.5 x 2 =$47/日來回

心理受損後不能再乘坐黨鐵
以後必須乘坐的士約$250 x 2 =$500/日來回

$500 - $47 = $453 減原本交通成本之差額

$453 x 26 = $11,778/每月交通費

$11,778 x 12 = $141,336/每年交通費

若我仲要工作30年

$141,336 x 30 = $4,240,080

因為黑警係太子站打人令大眾精神創傷
從而產生額外既交通費用港幣$4,240,080

以上只係claim既一部份
精神創傷部份吾識計

黑警死全家

無力都要推！

例如上水去九龍返工

法庭書記

推！！！！

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

支持

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

係電視見到都計

好似可以申索多d 大家去提款喇

推要試下

應該要醫生證明你有..「創傷後壓力症候群」先得..

留名
教學plz

推 全民派糖買gear

推呀屌！！！！

1人5000
fat fat啦

未收到 用呢個填住數先都好

人人拎5000幫義士生活

大家一齊告佢攞錢

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

等睇結果

新戰線

終於有受害者告民事
係！
不論生理心理 受影響
因為冇number告唔到隻condom
係可以民事告奴隸聰 & 全警隊

真係晚晚發惡夢又成日扎醒

國際法庭呀！法律人點樣告到上國際法庭制裁班殺人魔？

二百萬人告就100億

告鳩佢

留名等拎錢

認真 仲講咩推閘 搭都唔敢搭
架車遲左少少閂門就諗係咪拖時間好似太子站咁
架車唔開門又嚇到我周圍望

搞到我都想告埋一份

二百萬人，人人一單，中一半都有
5000x1000000=5000000000

我睇完都晚晚失眠同焦慮，係咪都可以告佢地？

今晚太子好不安, 完全非人道行為 我一定要睇醫生先知係唔係幻覺

我幾幾日睇完條片之後覺得好慶好想打人，而家見到黑警都好想衝埋去打9佢哋，點算我懷疑自己患上燥狂症

仆街，一經過地鐵個腦就會自動響起果日既恐怖聲音

300萬個申請 做行政 做文件都癱瘓佢地

睇直播睇到試過發惡夢坐坐下巴士俾d狗衝入黎打